Title: Nous desenvolupadors i mantenidors de Debian (novembre i desembre del 2019)
Slug: new-developers-2019-12
Date: 2020-01-26 15:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: ca
Translator: 
Status: published


Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Developersen els darrers dos mesos:

  * Louis-Philippe Véronneau (pollo)
  * Olek Wojnar (olek)
  * Sven Eckelmann (ecsv)
  * Utkarsh Gupta (utkarsh)
  * Robert Haist (rha)

Els següents col·laboradors del projecte han esdevingut Debian Maintainers en els darrers dos mesos:

  * Denis Danilov
  * Joachim Falk
  * Thomas Perret
  * Richard Laager

Enhorabona a tots!

